既然金拱門咁難擺食，不如每幫襯一次就捐返雙倍錢畀黃色經濟圈

eg係金拱門食左個25蚊餐，就自發捐返50蚊比立場

對於正常人 真係咁難擺食咩⋯⋯
如果真係因為經濟問題而要幫襯嘅手足都未必有能力捐錢

真
唔通D人幫襯金拱門係貪佢D垃圾好食咩

真係好難擺
我都只係擺左一年
利申 仲擺緊

罷啊

呢樣真，25蚊有嘢飲有嘢食仲要周圍有，其實難搵替代品
BTW點解係都要JER住M記 M記至少有一半唔係中資，總好過純藍資
利申：好耐無食

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線-烽煙節目